# Manager Beauty

Projeto acadêmico de um sistema web de gestão de salões de beleza usando Spring MVC e segindo conceitos de DDD (Domain Driven Design)

Dependências:

* Glasfish 4.0
* Maven
* MongoDB
* MySQL

